asso上番degree宜家想quitu讀番個專科搵食hd

上左個非三大乞食科越讀越灰，一黎讀d野同asso讀果d冇太大關聯（但唔知點解收我 ）讀得好辛苦
又要defer

諗諗下不如quit左佢讀個ive工程/ city社工hd佢算

Ugc degree真係虛名黎，搵到錢理得你化學博士定毅進

唔係專科係香港打工係食得屎，理得你hd/ass定ugc/nugc degree

Ugc degree非專科grad左兩年
話你知
讀專科hd 好啲

我都係升左上degree 乞食科
朋友讀完ive早2年出黎做野之餘 fg仲有 16,7k

始終係大學生喎
大左又會覺得唔係大學生有條刺

Ulife都經歷過 玩又玩過 大學野又讀過

以後要升職先讀番個pt degree咪算

又浪費多幾年

係就快啦

叻仔
有遠見 無謂為左個垃圾degree浪費時間

你讀大學就係為左搵錢，冇其他意義？

讀完asso再讀一年degree，而家返番去讀hd
我諗你年齡到時一定大過班同學好多，真係接受到？

唔係咁點
呢度香港呀

香港冇未來嘅原因

錢都搵唔到 學咩人講其他意義？

定係樓主你讀埋個一年先決定？你而家應該year3 放棄就前功盡廢啦喎

我覺得點都好 讀埋個degree佢先
再讀hd 有個degree喺手先夠人爭
而家一個學位已經唔夠

只要自己接受到就OK
我都有同學30歲 佢再大少少都夠做我老豆
不過我哋都幾啱嘴型 何況可能只係差3 4年

知唔知hd好多20幾歲人讀

讀果科唔一定做個行
睇人架姐
連你自己都冇諗法
比你真係quit完讀hd
你又會後悔啦

非專科一係駁nursing/ 社工
一係考政府officer
除非你有才華 可以做freelance
或者把口好掂 老謀深算 私人公司上位
唔係冇其他出路

不如畀心機讀埋個Degree，讀個轉field嘅Master好過，如果屋企無咩經濟負擔嘅話

非專科 駁唔到nursing掛 其他就真心正解

因為我就係冇口才 輸撚哂
望住啲把口好叻嘅 上哂位
冇口才 又唔係專科 諗唔到比政府工更好嘅選擇

駁到架，睇gpa同interview
係唔知dse有無讀過bio呢啲有無影響
有好多master就係畀人轉field用 (好似係)